[私服] 新天龍八部 無盡天龍 2018最新仿官 唔怕蝕做 最怕無人玩#

最新客戶端:

TG谷:

詳細資訊:

GM感言:
版本2018最新仿官 會KEEP住更新 盡量同步官方
叫無盡天龍原因好簡單 希望長期開放 屹立不倒
廢話唔多講 開得私服 黎黎去去都係個D設定
想知詳細D既可以留意上面個網
GM都諗住同大家一齊由頭開始玩
不過我既記憶只係停留到刷棋既時代
名副其實老屎忽 跟唔上時代
我都唔介意有老手玩家教埋我玩
如果大家想懷舊蠢蠢欲動就唔好諗快D加入
Server無泡點設定 但盡量都想做到半公益
升LV會有升級元寶獎勵
我唔介意蝕住本開落去 只係想有多D人一齊玩
最好加入TG谷 將來有咩更新乜野都會係入面講
GM希望當大家係朋友一齊玩
玩得開心可以贊助一下都無仿

商店物品價格都唔算貴
儲值1:1點=40000元寶

有咩建議歡迎入TG谷傾
改得到又合理既會考慮下
因為始終要長期同步官方
所以盡量都唔想有大改既野
將來有更新同步既會有Patch發放

諗到有咩活動搞下都可以係TG谷提議下
例如定時定侯搞下殺GM送元寶活動比大家發洩下
節日抽獎送下元寶等等

希望大家玩得開心

GM好寂寞~

不了 快閃服

閃唔閃睇耐啲未知
不過開私服都幾慘
未夠半日就比人DDOS

TG Channel:

新增活動:
2018-02-04
玩家119等 送VIP1加40萬元寶 請聯絡GM發放

課幾多可以全9？
課金有冇稱號果啲 有冇多啲details

2000上下應該足夠有一套真重樓加太古神器
充值200直接VIP6
首儲獎勵重樓裝備全部可取

其實唔課都有好多活動BOSS可以打元寶
server新開已經好快有人119不停咁係活動時間打怪5000 5000洗版刷元寶

VIP1-VIP6 各有一個稱號

快閃服居多

你可以留意TG channel既

冇計返工時間唔好 只係為左童年回憶爽下
當係支持

2018-02-05
修復天地玄晶價格過高問題
由1000000-->1600000
重樓升級真重樓所需天地玄晶
由800--> 5

由於官方顯示800個天地玄晶升級真重樓的顯示不能更改
請各玩家無視 重樓升級真重樓現只需要5個天地玄晶

PUSH

俾個gm ac我或者考慮下玩

gm自己本身都唔會無限點數
由0開始玩起
只係一個普通帳號

新年暫定活動:

初一至初三
TG 私下聯絡GM每人派80萬元寶(新年利是)

有加入TG群的玩家
每日會在群內抽一位派400萬元寶

預祝大家新年快樂

新年活動:

*儲值回饋*
初一開始一個月內
(16/2 - 17/3)
儲值1-499 回贈點數1.1倍
儲值500-999 回贈點數1.3倍
儲值1000以上 回贈點數1.5倍

初一至初三
TG 私下聯絡GM每人派80萬元寶(新年利是)

有加入TG群的玩家
每日會在群內抽一位派400萬元寶

#TG群派發元寶活動#
(需加入TG群並在活動日期結束後單獨聯絡GM)
17/3前
會員人數達:
30人 每位派發50萬元寶
50人 每位派發150萬元寶
80人 每位派發300萬元寶

2018-02-07
更新登錄器及補丁以加快連接速度
請將資料夾及登錄器覆蓋到遊戲路徑上

Lm

做私服最怕你cap水走
不了

私服要課金夠晒on9

輕輕一推

自己有正職
如果無人課未蝕住做
大家可以去TG Channel留意下

一般人就會出閃服抽完水就走人
我就只係想要返個租server費
回唔返本未自己蝕住開 只求有人玩就心足
如果我要抽水 我都等暑假先開 洗咩咁做開
時間會幫我證明一切

絕不做閃服

支持，希望樓主真係有心做。

成排人都打唔死一隻亞古獸 有無人幫手

留名
想玩

lm聽日玩

搞暑假快閃服嗰啲都戇鳩
梗係好似樓主咁新年搞啦！逗完利是仲唔即刻課落去
呢次fatfat

通常玩得既都係上班族懷舊既人
同埋新年可以玩多啲抽獎派元寶活動
有節日氣氛

創造被動收入

你早已睇穿一切

把口就唔生係我到
你地點講點諗我無所謂
總知我既目標就係
有人贊助就用贊助費維持
無人贊助就自己蝕錢租server
目的就只為多啲人玩

真係閃左既時候先出黎屌我都未遲
唔撚似啲拎舊端出黎呃錢既服
洗白回點仲要儲值重新入錢先回到

打手即管繼續追擊 順便幫我宣傳埋

快啲make stupid people famous

2018-02-10 (星期六)
臨時活動 暫定晚上09:30
組隊挑戰火焰谷暴龍獸 死亡後不能復活。
挑戰失敗: 每位有份參與的玩家每人發放20萬元寶
挑戰成功: 每位有份參與的玩家每人發放50萬元寶

快啲入谷一齊準備挑戰亞古獸

個個閃服都咁講
留名等你條柒頭執

出年仲見到我係到你直播打飛機好唔好

加埋係旺角街頭打住飛機裸跑大嗌香港獨立都得啊Darren仔
不過你執左既話點先 洗唔洗幫你嗌外賣去利東村?
伯伯我當你狗咁撚啊咁鳩屎

睇完你個tg谷
原來改端係外判出去比大陸仔改
我就真係唔明你憑乜撚野收錢啦

自己要返工 判比人改有咩問題
大把公司都係外判
玩得開心未得
覺得起到我底好叻豬?
啲閃服狗拎個殘端出黎就可以抽水
我正經想長開就唔得?
收錢本質都係為回返租Server費
記得一年後返黎呢到搵我
約實你

其實執左先出黎吠都未遲
開左都未夠一個月吠定先
網絡打手真恐怖

放假試試先

2018-02-10

集體屠殺亞古獸大成功
出發時間10:00
完成時間10:45

有份參與既玩家全部派50萬元寶

新年抽獎活動已經籌備中
想玩既玩家千奇唔好錯過機會
利是連每月軍糧,TG群人數達成活動獎勵加大獎有機會超過1000萬元寶

新一年祝大家新年快樂 身體健康~
利是同軍糧已經可以開始領取
唔好錯失機會

官網已經重新寫過 入面內容比較多資訊 活動更新,新手攻略FAQ ETC都放左上去
真係好感謝玩家對本服G持

有無自動掛機？

無開 仿官服 用掛發現會警告

官服都有得買點掛機

多人啲可能會考慮開返內掛出黎
入GAME唔洗半粒鐘都封頂 之後就玩整裝打BOSS打元寶
內掛我覺得無咩用

聽日dn

支持！

第一次玩私服 係咪要DL左正服先可以玩到

唔洗 去我個網直接下載就玩得

直接入game打帳號打你想註冊既帳號註冊

登錄器有加密所以會有誤判好正常的
要關左防毒先可以開game

2018-03-18
轉換新版 資料洗白

轉換新版後:
新手119送VIP2
補發過往累積活動元動:2900000(會隨日子增加)

新版特色 9石可刷
200元上VIP6
絕對公益

0課都可以靠時間,雙手 刷到所有裝備

2018-03-29

更新
1.名動BUFF增加攻擊打至變形BUFF
2.解放閃名限制
3.將原有VIP6稱號加到新版

*儲值回饋*
30/3-30/4
儲值期間所有點數回饋x1.5倍
潛點回饋:
活動期間每儲值1元 回饋2點潛能點數(不計回饋倍數)
閃名發放:
活動期間儲值超過500元的玩家 可聯絡GM幫人物角色名稱加上閃名/顏色
顏色碼自行決定

最新版本:

自

好似好好玩DL黎玩下先

做下樣推下算

Push

係咪升到119有元寶收?

有呀 一人可以拎一次 連埋之前啲獎勵補發 TG搵我就得

岩岩入幫，依家先103

想問下買番黎果本35技既心法要由頭自己升？
學完之後見到佢心法得1lv，升到80幾冇哂錢